Reihenfolge zum Deployen der Smart contracts


Reihenfolge zu deployen der Contracts:

	1. Deploye UserStorage und TweetStorage
	2. Deploye anschließend UserController und TweetController
	3. Wir verwenden die Instanzen von UserStorage und TweetStorage weiter.
	4. Benutzen die controllerAddr-Methoden in UserStorage und TweetStorage


